點解e 幾日咁多人講gem

唔係好多人屌佢沒理香港？

求解

ching 好funny

兒夜姨野以夜儀野